街坊們出街 一定要飲多幾樽水

眼見愈來愈多街坊夜晚出街
感覺到大家都進化緊
嗌得愈來愈大聲
哨亦都愈來愈精準
又識be water
好波

但係！！！！
嗌極都會口渴架嘛
所以一定要帶定幾樽野飲傍身
凈係得把口 係唔夠架咁多位街坊！！

以下將會幫埋大家分類
希望大家都會帶埋出街飲啦
請人飲都得架

level 0: 樽裝水

方便輕身 解渴一流
係樽身軟左d

level 1: 紙包飲品

好多花款 任君選擇
但係唔小心跌落地 就好易會爆開
跣親人就唔好啦

level 2: 罐裝飲品

細細罐好易袋 係重左少少既
但勝在夠硬凈 分分鐘硬過骨頭架

level 3: 酒類飲品

呢排大家都好大壓力 好需要chill chill
但好多酒都係玻璃樽裝
大家要小心輕放吖 碎左就好危險架啦

level max: 保溫湯

天氣咁凍 最好就自己煲定d湯水出街飲啦
個壺咁硬身 你想煲咩飲都得架
暖下個身都好吖嘛
但記得唔好整咁熱吖
太熱 辣親個口就唔好啦

大家落街唔好再兩手空空啦
起碼見到狗/有街坊比狗咬 除左得把口
仲可以企高少少 望多d野 飲多幾啖水

一齊進化啦

：我會做多一步 帶野飲出街
：繼續大嗌 用把口就夠

我要飲水

請人飲又得

進化啦街坊
唔好再得把口

打狗
救人

反抗從來都唔只係一句口號

推

兩手空空
其實係得比狗咬

得把口真係唔得架....

一齊進化啦街坊

草木皆兵

推上去比所有街坊睇！

請幫手推上去啦

推爆吖

要比多少少準備

唔係唔推下話

唔該大家

唔可以得把口

全部人唔該帶多幾樽水出街！

一路睇杜生一路推

唔該大家

推爆

唔該大家 帶多幾支

唔好睇阿叻啦 哂時間

推返戰術post